西多士喺武漢揾到一條香港路仲有澳門台北高雄路……

xianggang

留係果邊唔好返黎了

只有狗先會睇

呢條奶支狗